[真皇摩迪拉莫斯] 皇家馬德里球迷吹水區 (247)

Hala Madrid!!!

Coach
Zidane

First-team squad
1. Thibaut Courtois
2. Daniel Carvajal
3. Éder Militão
4. Sergio Ramos (captain)
5. Raphaël Varane (4th captain)
6. Nacho Fernandez
7. Eden Hazard
8. Toni Kroos
9. Karim Benzema (3rd captain)
10. Luka Modrić
11. Marco Asensio
12. Marcelo (vice-captain)
13. Andriy Lunin
14. Casemiro
15. Valverde
17. Lucas Vázquez
18. Luka Jović
19. Álvaro Odriozola
20. Vinícius Júnior
21. Martin Odegaard
22. Isco
23. Ferland Mandy
24. Mariano Díaz
27. Rodrygo

Out on loan:
FW Gareth Bale (at Tottenham Hotspur until 30 June 2021)
FW Borja Mayoral (at Roma until 30 June 2022)
MF Brahim Díaz (at AC Milan until 30 June 2021)
MF Dani Ceballos (at Arsenal until 30 June 2021)
MF Reinier (at Dortmund until 30 June 2022)
MF Takefusa Kubo (at Villarreal until 30 June 2021)
DF Jesús Vallejo (at Granada until 30 June 2021)

加返個Özil加油

topic點解唔係燒/save12

皇家馬德里 10月賽程

西甲
01/10/2020 03:30 皇家馬德里 對 華拉度列

04/10/2020 22:00 利雲特 對 皇家馬德里

18/10/2020 00:30 皇家馬德里 對 卡迪斯

歐聯
22/10/2020 00:55 皇家馬德里 對 薩克達

西甲
24/10/2020 22:00 巴塞隆拿 對 皇家馬德里

歐聯
28/10/2020 04:00 慕遜加柏 對 皇家馬德里

好

摩迪子

皇全體stand with ozil

[Stand with Özil 真皇摩迪拉莫斯] 皇家馬德里球迷吹水區 (247)